如果全世界10點一齊跑入去poly有冇用

然後再一齊跑返出黎散水

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

見到好多和理非企係到 其實好夠人

整roadblock都冇乜用 啲狗一早佈哂陣

心理阻礙
講就易
落到場對住水炮車 tear gas
一字排開開槍嘅防暴
屌

唔驚

家長橋果邊咩環境，去到果度聚到人應該就可攻上橋，入面幾百人趁機衝出來，一齊跑

唔好用漆彈

至於跑步，射幾粒TG走一大半啦

和理非企係到就得，唔好嗌口號，唔好同任何人嘈，只要人頭。

你冇破壞安寧/公眾安全嘅意圖話有幾多人都告唔到你非法集結。

我諗大家會走係因為冇同一個明確目標

當大家定咗個時間 會一直跑入去

跑入去之後就算唔走 一齊係入面行出黎都可以